夏天即將來臨 大汗撚請入

宜家即使未到夏天
但係到中午太陽曬住您頭頂
返工返學又要同咁多人迫
唔多唔少都一定會出汗
少汗都還好 啲大汗撚就真係搞唔撚掂

到底大汗撚夏天係咪真係應該留喺屋企
邊到都唔好去？

每個人都會出汗 無所謂嘅
留返喺屋企咪撚出街搞臭人啦

利申：大汗撚

有無人做過汗線果啲治療 想去做格拉底

我全身都想做

男友好大汗
一出室外就出汗
一出汗佢就唔耐煩想發脾氣

但係您介唔介意先...

冬天都出汗呀屌 夏天簡直係惡夢

冬天都 巴打您著好多衫？

夏天一出室外即出汗
前排19 20度行快少少都會出

一急步行就會出汗
寧願捱下凍都唔敢著得多

利申絲

我係格拉底好勁

的確係唔會出街，長頭髮熱到hihi，妝又溶到蠟像咁撚樣

大汗唔一定臭
但臭就真係唔好影響到我

絲 頭頂好大汗
夏天出陣街個頭就濕晒 睇落勁笠一餅野嚇死人

易出汗既多數係脾胃差
唔好飲咁多凍野, 執兩劑玉屏風散黎飲就ok啦

我都係 我又成日著襯衫
黃撚哂個格拉底位
有咩解決方法

我都係

同我一樣

好少見女仔係咁
可能係我少接觸女仔

而加行出街等車已經出緊汗 夏天屋企吹個頭就想再沖涼夏天真係留係屋企開冷氣打機好過

同咁多人迫又焗又熱

好焗呀今日 抖唔到氣咁

大汗撚 唔飲凍野 早瞓 唔揀飲擇食 胃都係咁垃圾
係咪天生垃圾

大汗到hihi
冬天手揸住野都會出手汗

隔離post推介 今日試用第一日 效果唔錯

好濕呀仆街!!

夏天幾時先完呀

背脊有冇用

落車行一小段路返工都已經濕哂

依家都未算開始

今朝落街搭車都出哂汗
額頭髮際邊同人中d汗唔會識停 好乞人憎
btw 樓上枝野幾好用 已經用左4-5枝

唔知係咪返工涼慣冷氣所以一無冷氣就勁出汗。。

不要再說了

我唔介意 但佢好介意
又唔俾我掂 又成日話要返屋企 因為覺得自己臭
其實佢幾時出汗我點知
一掂到佢就閪晒面

有無簡介？ 有咩效果？

額頭 心口 背脊 重災區

我都成日咁覺得
唔介意嘅都係好女仔

夏天真係唔想出街

Same

留名

用完件衫會唔會變黃?

無巴打做過 ？

我都係...唉 我哋係咪真係唔適合喺香港生活

今日涼咗好多

有隻薄荷濕紙巾
抹完好似涼緊冷氣咁
可以試試

仲有加拿大 四鬼拍門

d白色衫好快變黃